Andrew Lo 為左去旅行，唔上堂

臨時要學生連上兩堂，就係為左比自己同巨人去旅行拍宣傳片，人地一定得閒上嘅？

Summer Course Live 而家九月開學都未上完，就係為左你要去旅行，幾多學生為左補習，暑假都無埋！

香港econ得一個補習老師 Cliff Yeung！

仲補Andrew
Econ 要補都係只補Cliff Yeung 啦

林溢欣你都唔好得去邊, 請問你幾時死?

我咁巨人點會死

wfc

樓主on9? 有腦都唔補Andrew
即係你等同開post話，屌，舊屎冇營養價值好撚廢
人地心諗，下 做乜鳩要諗舊屎有冇營養價值

利申番先 econ 5**

唔知駁唔駁你好，因為屌，你又講得啱

補邊個都可以
但補佢就自求多福

啲補習撚真係好小學雞

個老師去旅行都要批鬥佢

成班牛屎仔唔識欣賞
利申補咗欣c4小生啲plan

Econ 唔喺為拎星真喺唔洗補，就算補都喺型佬 利申上YouTube 睇Carl Yung

econ唔補型佬補邊個

Outliers

Ryan Wong打手在此

Cliff BB 真係冇講錯，廢人即係廢人，冇料仲要冇心教，Andrew Lo 你不如摺埋長期去旅行。

不過咁睇，可能佢都跌到冇咩學生，冇學生就點調都冇所謂，正所謂得番三五個傻嘅學生，傻嘅又點會屌柒佢

錯字錯concept大師，竟然今次無錯字已經好叻仔

其實hahaha到底有無少到學生？

無
睇燈塔排位先後已經知
Cliff都係第2

教蓄當道